到底被捕手足保釋後有咩角色

通常被捕手足都係前線居多
如果佢地之後再被捕好大機會直接上庭
到底呢一班手足應該繼續上前線定和理非定文宣
當然呢個決定主要係睇返被捕手足自己想點
但我相信有好多被捕嘅手足都疑惑緊
所以我想問一問大家
睇吓大家覺得被捕手足之後可以點

因為做過前線嘅手足就算想和理非都好
好多都會發夢嗰陣越走越前

推

同問
成日都會慢慢就越黎越前
搵唔到新定位。。

做返和理非之後
次次睇到前線打到仆街自己又唔喺度就好內疚